港男打扮學到日本人小白臉

但學唔到人地男人話事風範，威猛
一味卑躬屈膝
難怪 TB係香港大有市場，係街個個都拖著條女

日本狗有幾威猛呀？
喺公司比人恰完番到屋企識恰老婆叫威猛？

而家仲有人扮日本仔架咩
變哂韓仔啦

禾刀變韓囝了

ching岩岩放監?

我打扮學俄佬